相信而家已經無人叫得停林鄭

包括國家主席，就算上面叫停佢都唔會聽

失控

鄭生應該得

林生床上發威

你想講佢老父定佢老公
佢老公姓林

你真係唔識㗎喎